轉唔轉會去autotoll好？

有時趕時間真係塞到嬲
見到autotoll至少唔洗係收費亭等咁耐
自己就on99咁排人手比錢
郁少少又停下咁
真係心思思想買
大家點睇

搭地鐵咪唔洗煩

有錢就買

繁忙時間最長條龍係AUTOTOLL喎

autotoll 根本peak hour 都係排長龍
non peak 就可能快少少, 不過最盡都係快3架車

朝早紅隧過港島你入autotoll

1. 快少少
2. 唔使拎錢出黎又開窗
3. 多車時autotoll 係最側線, 唔使咁辛苦cut 線
4. 可以癡大車後邊搏detect 唔到

有次過海唔夠錢
勁尷尬咁問人借

下屌咁都過到骨既咩

唔信+1

咁呢個真係幾吸引

咁最後點

唔信
你係咪搞笑咋

比佢收錢仲要比佢賺
係香港先會咁

過隧道過得密咪用囉，事關每個月都要俾手續費

返到屋企即刻搞返個autotoll
廢事再柒多次

我會當多個選擇囉
冇壞既

之前上網睇過話可以問收費享拎張invoice再遲d俾返錢

真係唔知 揸得唔耐

咁每個月35蚊又真係唔算得係乜
養得車都預左多洗費

開張大新AUTOTOLL CARD有得回果35蚊

以前就得 宜家唔得咖喇

$35, 跌都跌撚左啦

搵食車用autoll可以唔洗收咁多散紙，同埋行青嶼幹線係快好多

都係
啱啱好等於一個24蚊餐+豬柳強

食餐晚飯都唔止啦

咩晚飯，下午茶都無咗啦

佢話唔使還
真係好好彩

諗起有個朋友試過車囡囡去玩，點知auto冇晒錢，自己又冇散紙，叫條女比住先

頭個3個都係真
不過4就...

呢個真係諗唔到

6. 慳左停車開窗俾錢走左既冷氣

有次夜晚喺屋企出去買煙淨係拎咗card holder就揸車出去，跟住有朋友打黎叫我出去我就即刻揸車過去，過到九龍停喺收費亭搵晒成架車先知1蚊現金都無，最後同收費亭條友一句嘢都無講就比油走。事後寄返信比我收原價，洗咩咁柒問人借

睇啲錢7MK 係廣場前1公里左穿右插，又推又𠝹，結果要排隊，然後我輕輕一過，呢吓已經值返個月費

屌你！揸得車就咪撚慳果$35啦

你估條條隧道都俾酌情呀？你試吓衝青沙

Autotoll 負咗錢可以照過

如果全部轉曬autotoll會點

過完收費亭咪又係要匯合左cut右cut，所以全部轉auto roll一樣係塞車

你朋友on9
無錢咪照過
下次入返佢識計

車住女都咁柒
仲要柒上柒

唔明慳果35做乜
塞下塞下油錢同time cost都係返度

香港人：唔值

你唔記得$8 whatsapp 都大把港豬嘈咩

就係有班傻鳩你地先有得做笑嘛

利申：一直用開

都唔撚知唔整autotoll 係咩心態
35蚊都畀唔撚起

歐洲 autotoll 係裝係個龍門架上面
唔使左cut 右cut

次次車女仔Fd見我行autotoll都好驚訝

因為你似窮撚？

35蚊
口臭啲講句撩個鼻屎都撩撚走左
除番開一日先個幾
咁都話貴話唔抵就唔好開人揸車啦

35蚊跌都跌左喇

養得車，35蚊算係咩錢，食張超速都幾百蚊起跳

要慳既就坐港鐵啦

利申無用autotoll，事關一年都無行一次隧道

揸車本身已經唔值啦

快好多喎
揸得車就唔使慳
零舍多藉口

所以咁多大種乞衣
成日諗縮數

自從紅隧開多左條autotoll之後 最右兩線長期無隊

非繁收銀全日要排

利申 會已上

而家攞正牌boot鳩啲打尖撚

一直用緊autotoll 主要係唔想過隧道果下先發現無cash
最近仲有同caltex搞入油回贈隧道費 完全啱晒我口味
同個日日揸車要過收費亭既fd推介佢用
佢話要俾行政費同唔快得幾多不了
人地排緊隊俾錢但自己一野飛走左不知幾爽

唔講以為autotoll一個月要$350 搞到要開個post討論

我個名行紅隧班次有快易通會靈活好多
西隧班次是但啦

長期來回機埸表示autotoll 好方便

除咗朋友推薦個半年免手續費同50蚊超市仲有咩優惠
想上會

其實日日過海翻工，為翻每程都唔洗一蚊

大星星同autotoll個優惠其實係點

Ching sickball

大新 autotoll有冇得諗
免費試玩一年
之後消費滿3500又可以wave

買優越感都抵

老老實實，日日返工收工揸行autotoll一個月用咗40幾次，除返開每次比多毫幾子

比玩兜兜果D，黃線已經要印住break去排隊然後踩下停下到收費亭，比錢果下又要拎錢又要睇佢有無找錯錢先再踩油，

人地行autotoll你已經連車尾燈都見唔到
可以計下條數邊個so D

利申日日港島返粉嶺，東隧+大老山

我同巴打差唔多地點但要行東隧獅山慳錢

班乞兒行得紅隧
時間對佢哋來講唔算成本
梗係一蚊都計足

個月費飲杯starbuck 都無左啦。。。腳車，又日日都行隧道無理由唔用

今日行紅隧, autotoll 無車用, 但問題係d 無autotoll 既車行autotoll 條lane, 去到雙白線前一刻先番入收費亭條lane, 搞到我又係on99 咁跟住一齊塞

呠鳩佢老母臭閪啦

係 呢個問題喺開咗兩條autotoll之後嚴重咗好多 以前紅隧autotoll塞到乜咁 而家開兩條反而好似好空

如果就咁塞還好，最西係插到尾打尖塞住Autotoll 我一定呠爆佢

最好呠到佢急住入線之後hi到人地架車 或者迫到佢入autotoll之後響

開高燈

35蚊都要諗。。。

真係唔撚明唔買果d人係乜野心態。。。

我早2年岩岩申請autotoll 果陣試過因為塊玻璃影響成日感應唔到 過果陣成日著紅燈 事後打返去autotoll果邊問會唔會有咩影響 個職員答我佢地有CAM會影相對返車牌之後係account入面扣返數 自此之後直行直過 著紅燈都由佢就算

我成日踩到90Km/h過都detect唔到
過一排張statement 會自自然然扣返錢

90kmh 己經感應唔到

快過50已經有機會感應唔到

Yes 我有朋友有強迫症, 唔鍾意個大銀幕有舊野, 所以佢無貼autotoll 舊野係部車到, 次次都就咁沖之後等autotoll 個邊睇cam 扣錢算

有無人同你請，惡滔滔link 後面成日擺機

一個月都唔過一次隧道買黎做乜

90km／h 係咪3仔踩住去

當年未鎖80kmh 既年代
西隧收費站@我個名

咁我又冇中過
老實，啲岸鳩去到autotoll 前面成日落brake收到40-50好撚易撞

機場出西隧過海，成程keep住過百啦

無改錯名

收費亭前最少50米已經限50